覺唔覺住港島公屋都高級過九龍新界私樓撚

利申：漁灣邨

收皮啦公屋豬
你唔係想話自己高級過比華利山啊

新界成浸牛屎味

華富

飛機post

我住銀灣邨，點睇

可以日日噴煙

對於樓主

新界姓鄧嘅懶得同你屌
西貢人話我返去瞓教算
九肚山班上世紀移民笑而不語

漁灣邨 真係樹根之流

我個人覺得住界限街以南嘅九龍同香港一樣咁高質

有錢就高級啦
睇下放返出去時邊個笑到最後